點解咁多連登仔出街有人望就ff自己係靚仔

出街唔通合埋眼行路咩，唔玩手機就當然望前面啦

小妹都成日望d毒撚點解可以咁毒，好心你班連登仔唔好再ff有女望你就係靚仔啦

啤晒佢 等佢唔敢非禮小妹